nmslese之歌

推

正野幫推

第二首痴撚線

成功輸出病毒，之後對外輸出埋粗口
中國大外宣真係成功

高汁

始終都係舊登有創意啲同埋做實事

點解可以駕馭到咁多唱腔

Bwahahaha...
In 漏奶we trust

呢首都CLS